STU48 成員被笑似AV女優,受委屈落淚

日本人氣女團「AKB48」的姐妹團「STU48」，去年3月正式出道，團員以日本西部瀨戶內海郵輪上的劇場做為表演舞台，但近日成員之一的森香穗，卻驚爆自己遭經紀人性騷擾，對方說她皮膚白皙，「看起來很像AV女優」，森香穗自覺受到羞辱，淚眼婆娑在直播中泣訴，模樣令人心疼。

▲森香穗遭經紀人譏笑長得像AV女優。（圖／翻攝Baidu , 2018.07.02）

22歲的森香穗長相甜美可愛，但相較其他團員膚色偏黑，天生白嫩的她卻因此遭到經紀人山本學言語挖苦，森香穗近日在直播中轉述經紀人對她說的話，對方表示：「STU48是樸素的團體，其他團員的膚色都很健康，但妳皮膚太白，看起來很豔，好像AV女優。」森香穗聽了受到打擊，她在直播影片中吐苦水，還哭到雙肩顫抖，頻頻用手拭淚。

▲森香穗在直播中哭得一把鼻涕一把眼淚。（圖／翻攝Ranyar YOUTUBE , 2018.07.02）

粉絲獲悉後痛斥經紀人山本學，並要他立刻離職負責，山本學隨後也在官網發表道歉聲明，解釋是森香穗誤解他的話，澄清自己絕無騷擾意思，也對森香穗及其粉絲表達歉意，表示會深刻反省，但仍然無法平息粉絲的怒火。

日本人好尊重av女優

女優好光榮㗎

一年後 AV 出道

老師 ...

正啦
咁就跑出